邊個再話支援武漢 block 邊個

屌你咪撚on9 啦

武漢關你香港人撚事咩，
搞掂好自己唔好比人spin 走個main point 啦

係5大訴求，一個都未有回應

醒少少好唔好？

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰